有冇絲打一齊過黎中環碼頭睇煙花

巴打得唔得

照殺

照插

今日有煙花

睇幻彩詠香江
自膠

真係有煙花睇

中環開始多人